陳同佳又有閪屌，殺人又唔洗坐監，又可以免費住豪宅，重可以歷史留名

重唔多謝契媽?

不過佢成世人都唔會再有可能係條街到行，去邊都唔得，因為實比人打撚柒。

已經超過一年，佢係咪唔會去自首？

點止呀

功在黨國 為咩要投案 90位議完 已留一席俾佳哥

憑我自己本事住豪宅，點解要自首？

歷史留名都有分名留青史同遺臭萬年

依家日日打機幾爽呀，佳哥打緊ps5 等緊 ps6啦

同埋以後無得屌女

打到嘔喎

所以我唔信鬼

佢有無收入

收入就係為左衣食住行 佢齊哂要黎做乜
已經過緊退休生活喇人地

佢企嚮你面前，你都唔敢打柒佢喇

可以屌棺木屍

其實比港共軟禁緊
如果真係自出自入
一早去咗整容改名

第一件事一定要去咗粒墨先

香港人就好善忘既
改個名 脫墨
重新做人

佳仔仲有gip收

你未打中佢已經犯國安法比狗咬啦

佢會唔會最後做埋牧師？

佳仔：多謝岳母關心，等我有心情會用你送嘅GIP去旅行

on9,關我撚事打柒佢我仲衰